有冇人同我一樣十點冇嗌 [sosad]

由於本人冇乜時間觀念
======================
所以我決定

較鬧鐘
=======================
大家一齊較鬧鐘 聽日開始日日嗌

good practice

歡迎係下面POST SET好既鬧鐘圖

光復香港 時代革命

一齊SET鬧鐘 以後一齊嗌

今日冇嗌個啲 快啲入黎SET鬧鐘

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

要求更多鬧鐘圖支援

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命
Hong Kong is not China

下次洗唔洗開post話自己嗌咗幾多分貝？
開埋啲無謂post不如推正經post

我想大家一齊較鬧鐘

實有勁多人唔知時間

一齊較鬧鐘

.

一早較左 但都係唔敢叫 已經響左幾日

原來係警犬 失敬哂
小心開學之後你生個隻小賤種走去自殺
記得買定骨灰龕位 到時就好搶手架啦

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

又成功引左隻狗出黎 大家又可以FULL BLOCK多隻